點解除夕又玩人鏈? 好想知有乜意義同目的

點解除夕又玩人鏈? 好想知有乜意義同目的
費是話我分化, 所以我而家問定先

講下我個人睇法
1. 人鏈玩爛晒
第一次玩上晒外國傳媒, 之後玩好多次, 外國已經無報導

2. 黑警直接捉玩人鏈果班
玩人鏈果班, 直接包圍捉, 唔會捉錯
另一邊既港豬藍絲, 如期開心倒數

3. 藍絲/港豬/政治唔關我事/離地撚/唔好煩到我, 呢堆人繼續開心倒數, 人鏈影響到佢地乜野?
人鏈根本影響唔到佢地
而除夕係消費節日之一, 人鏈影響唔到佢地, 商家可以補番之前聖誕減小既消費

4.無攬炒性質
大家成日話要攬炒, 人鏈0攬炒, 反而手足比人直接包圍大圍捕就有份
我地好多手足仲還押緊, 坐緊
有些被自殺, 被無可疑, 被跳樓, 被抑鬱
陳同學, 周同學更加無機會渡過2019年
但好多藍絲/港豬/政治唔關我事/離地撚/唔好煩到我, 繼續開心倒數, 燒唔到佢地果疊, 自High人鏈有乜意義?

如果你問我, 我會建議不如整個行動, 和你倒數
地點: 蘭桂坊, 時代廣場, 維港(尖咀), 維港(港島)
好似當日萬聖節蘭桂坊咁上下形式, 就同班港豬一齊倒數
希望好似當日萬聖節, 中環出tg咁, 同班港豬一齊吸番二啖, 心曠神怡

不如大家講下人鏈有乜意義?

不如大家講下人鏈有乜意義?

係無咩意義 和你shop 仲好
不過d人淆底先要諗埋咁多左左膠野做下

要集氣不如係唱榮光好撚過

和你倒數咪得
好似當日lfc 萬聖節咁玩 到時出tg, 同班港豬一齊吸

班港豬倒數咁開心?
我地手足無左無數隻眼
831無左唔知幾多個手足
又一城無左個
無數被跳樓, 無數被自殺, 無數被無可疑
陳同學, 周同學

班撚樣仲咁開心倒數, 唔同佢地攬炒, 仲玩左膠人鏈, 痴左邊條線

人鏈真心無用，係啲人懶諗/唔知點求其搵野黎做

不如建議下有咩可以做仲好，instead of stucking in the problems, we should focus on the solutions

我都唔明呀， 其他佢地諗埋咁多呢d野 都係想無成本快樂抗爭， 唔係話唔好， 但真係無用囉

其實*

其實創意活動先引到外國報，除非係持續傷害政權例如黃圈，和你飛先應該考慮重覆做，否則係消耗緊有限嘅精力

支持你

如果手足堅持人鏈, 我唔會反對
以免話我分化

不過我唔會參與, 也會宣傳叫人唔好參與

本人建議唱下歌又好、快閃又好，唔一定要拎到全球焦點，不被捕都可以係個目標

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

人鏈其實等同標籤自己, 魔警直接包圍捉
而家唔同以前, 唔可以同第一次人鏈既時候比

和你Shop, 黑警都會捉錯佢地既鬼, 或捉錯路過街坊, 或捉錯路過既人

但人鏈, 唔會錯
直接捉人就得

拒絕左膠人鏈!!!!!!!!!!!!!!!

不如攪和和你倒數
好似當日萬聖節蘭桂坊咁, 要令黑警出tg同班港豬一齊吸

你攪左膠人鏈
不遠處班港豬仲開開心心倒數
有乜意義

group 埋一齊走等於重演1224皇后大道包抄事件

預約被捕無誤

唔好同我講告唔入，即使踢左保你都係 "被調查" 身份
依個身份係無時限既

823係人地30年前exactly 同一日先特別，認真人鏈玩爛哂

同意
真係玩到悶

正路一定係先傍晚和理shop
再直落和你倒數

逼到佢起尖咀放TG就達到目標

不分化 跟大隊
個人傾向商場和你sing再一齊倒數
仲要悼念831

要求轉玩 和你屋

一齊係屋企 等支爆 又安全又唔會送頭

btw 人鏈 根本 on9左膠野

左膠最鐘意有畫面 要影相

兄弟爬山

人鏈已玩爛

唔會參與

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

和平活動性質嘅話我寧願大八區集會

民陣吹雞由今日推起

記住當日唔好打尖呀

我都想騎劫港豬倒數
蘭桂坊一定係首選

我都覺人鏈呢樣嘢 玩得多就變左膠
不如推實際行動好過

人鏈好散，要低風險不如集會

玩人鏈成本大風險高回報少
支持轉玩其他

推啦shop佢老母啦

睇到都嬲 人鏈唔夠人仲柒 你人鏈啲人去shop仲好 分散去做冇意義嘅嘢做乜鳩

支持和你shop 人鏈真係無用 同絕食抗爭一樣wfc

玩爛晒

係冇意義，有人鳩吹活動

最大問題係 果日

如果根據
以前幾十萬人去維港兩岸倒數
(特別今年 有2個因素
1抗爭 2 2019轉2020)

根本各區人鏈 都唔會夠人

不如直接7/8點 開始和你shop
打擊元旦晚市

之後12點 維港兩岸
光復香港 時代革命軍數

除左畫面好睇，的確係冇用

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好似人鏈完係太子站集合

等陣又有人問你係咪熱狗黎架

連技術上都唔可行

因為很多人會倒數

好多人出左去

唔通返左屋企
再同你出多次 倒數

推到搞手取消
除夕呢啲抗爭重點日子仲玩人鏈係咩事

我都唔明第一次之後係咁人鏈做乜

和你shop 好過人鏈認真

我推呢個

支持 我要港猪一齊食tg

Push

好老實 我建議

7/8開始和你shop
10點 831 太子站/其他地方
11點 維港兩岸聚人
準備倒數光復香港 時代革命

之後散場 唔好搞咁夜
因為第2日有民陣遊行

商場和你數
人鏈不了

其實有咩所謂，各有各做，各有捧場客先吸引到最多受眾參與

門檻低

我都唔明點解依家記者會問問下連提都唔提721

睇番聖誕濫補 , 人鏈而家好危險 , 因為人鏈啲人一定分散 , 黑警應該唔再理觀感全部拉晒都有可能

如果我同意樓主唔搞人鏈，咁應比正皮定負皮？

建議70萬人迫爆尖咀

都唔明點解人地準備好曬
文宣都出左成個幾星期先講

31號原本就係最易集合人既日子 攬炒哂全香港倒數既人
人鏈做乜鳩

你咁講又好似真係無。。。

G持 一黎拖到港豬落水
二黎多港豬掩護

人鏈真係玩到好爛

一次都夠啦....成日要畫面靚.....

玩爛咗就要換新招架啦各位
和你shop都係時候要諗backup plan

真心覺得，人鏈一次半次就夠，一齊和你shop仲好啦，雖然宜家都鳩拉後生，但如果屋企人都係黃，到時齊齊和你shop 咪仲好！到時再鳩拉，就有曬片睇到係同屋企人shopping 但啲狗鳩拉既效果！風險再細好多！

認同，又要大量manpower，noise又細，覺得已經玩爛咗

和平抗爭
輸唔係無道理架
雖然和你乜柒都係咁上下
半年都未進化到外國示威者咁真勇武
準備迎接新疆2.0吧啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦
港式抗爭，笑死

和你shop好過鏈，反正風險一樣

----------------
香港獨立 唯一出路

入到去新疆慢慢人鏈

我從來都唔明人鏈作用

啱 除咗自high真係無撚用 趁仲有時間諗過第二啲行動好過

推

推！和你倒數！

企曬喺度送頭🥱

已經拖過太多次！和你shop仲好

想拖下女女隻手仔姐

改去和你shop啦

非常同意
一定係一齊倒數 跟住維園見

咁不如你提出啲更有意義既活動

唔好咩都ban，對場革命冇害就唔撚好咩都ban。
你唔鐘意咪唔好參與。
你覺得唔好咪組織一個更好嘅活動，ban人哋做咩姐。

我都覺得好戇鳩
到時又俾狗咬百幾個

9點半完。
12點倒數。
其實冇衝突。

有張好靚嘅相
又唔激嬲支共

左膠最愛

等更多討論

本身人鏈就係想表達民意用,其實同遊行集會就差唔多
但民意去到呢個階段再無升級意思, 根本主流民意 大家都好L 清楚
所以其實而家再玩係無意義

老蘭無人玩啦？

我想入商場倒數
又溫暖

呢個點睇

邊個係搞手
同搞手傾下

首先都多謝手足建議人鏈同整文宣先

感激 感激

不過睇返平安夜果d黑警濫捕成百人
話佢地叫口號同佔用行人路
人鏈風險其實唔低
顛起上黎可以捉幾百人

對唔住琴日先見到張文宣

想拖下絲打手仔都唔俾

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

呢個點睇

本來想加埋和你shop, 之後和你倒數
但諗諗下, 時間上, 地點上唔可行
和你shop完左後, 都趕唔切出去倒數
所以二選一, 直接和你倒數

我都覺得和你倒數更好
報紙都會報
畫面（聲音）又靚

呢個點睇
目標係幾個地點出tg, 然後班魔警捉晒班港豬/離地撚(手足當然一個都不能小)

人鏈係傳媒牌(國際)
和你shop係經濟+傳媒牌(較細)

點解唔唱海闊天空 有氣勢好多

屌你老母咁撚多個月邊撚個鬼佬關心你地班垃圾支那賤種香港人阿

點

人鏈嘅意義其實係好多和理非都可以join

真心 宜家轉和你shop
仲轉得切

咁咪乜都唔好做囉
快啲散水
然後一齊做Xiang Gang人

今天我

不如31/12搞各區一齊重建連儂牆

大家都唔好去就得，搞手見冇人buy下次就醒水唔會再搞

同意

推
唔支持人鏈

呢啲嘢做一次已經夠
keep住做就真係做多咗啦

用腳投票吧

前個月有次新城市突然唱 嚇撚到我仆街

唔好臨時改啦 你都宣傳唔切

up

你個名係咪因為咁而得嚟

push

無哂意思 唔玩好過

和你倒數係夜晚搞同有冇假放有咩關係

樓主講晒我想講嘅嘢

係商場做人鏈
有無得諗
企晒係門口
無人可以進出做生意

On9先玩人鏈

幾好

點解唔開花? 好耐冇開過花

各有各做啦
人鏈成本低,，可以比多D人參與
有得keep住參與D人先會上心，人性就係咁
所有野都要按步就班
你一野就去到要人三罷港獨
無人so你咪又係變小圈子收皮
大把前車可鑑

ok呀
連完可以和你sing

咁樣有冇問題
先係維港二岸既商場和你shop, shop完咁上下去熱點倒數?
考慮埋轉場要休息, 補給和回復體力, 考慮埋慢慢搭車塞車既時間了. 唔洗手足太趕, 休息一陣先搭車, 仲有時間
所以無新界西, 新界東, 九龍東既商場

和你shop或者和你數都好

一定要有攬炒性質
一拍兩散

18區和你shop

續集同第一集一模一樣邊度會有票房？

人鏈意義係引和理非出嚟back up

之前係話取消 唔知點解最後都係搞

我都係建議唔搞好d

去港督府玩人鍊有用

點解唔集會或者遊行

你呢d失敗主義散水黨真係好煩
有無用唔係簡單用條公式就計到既，好多時要做左做黎先知
唔同政治事件配合時機、時間、地點做同一樣野都會有唔同效果

參考

【美軍來了】香港學生人鏈上咗美國軍報，美軍輿論戰開始

痴線 尋晚修頓籃球集會得幾百人，竟然喺國際有極大迴響！！

不如溝埋一齊做
係商場尤其係藍店門口人鏈 搞到藍店無生意

係咁叫人人鏈只係班唔夠膽勇武又想扮出咗好多力
係咪都俾人拉 人鏈唱歌根本白白送頭
屌都費時 一陣又俾人話我割同分化
今時今日仲和咩你非
一係就抗爭一係乖乖地留係屋企啦

藍屍：和你shop有大量黑衣暴徒

問過摺紙鶴未

和你倒數

Agger

又話各有各做
勇武行動就唔講得和理非活動就俾你地ban9哂
人鏈冇用遊行冇用,冇攬炒性質就咩都唔做得
到新聞得返d裝修私了畫面冇左膠大愛野洗地你地咪變真暴徒囉on9

你班連衛兵真係cl7s
對家出哂力同你打pr戰文宣戰
仲懵醒醒成班惡霸咁個腦一日到黑得返攬炒
到時迫到港豬都反我們就可以直接變2014

左膠野外媒最鐘意
人鏈冇新意咪諗下其他囉
左膠野不嬲都係聚到最多人

連登仔成日話攬炒,點知炒到個市升到baba聲

你玩人鏈要玩幾耐先可以玩到經濟攬炒？睇唔透

咁係咪要改 不如整個公投

魔警：你地（倒數市民）涉嫌非法集結，（出黑旗）立即離開，唔係告非法集結同暴動
魔警：唔好係度，快d番屋企
市民：屌你老母, 黑警死全家
（坪坪坪，瘋狂tg聲音）
魔警：伙記果邊包過去，一個都唔比走，全部告非法集結同暴動（揸住個傳呼機對住講）

其實只係等D和理非有D活動開心吓,無搞鑊件事咪尤得佢地搞囉.

手1推

同意
和你shop和你倒數仲好

如果多人支持都會照去
不過一定要有人做哨

不分化原則
各有各做
睇下邊個多人去參與就最實際

講個笑話

勇武休息，和理非回合！
....
...
..
死黑警又亂拉人！有冇搞錯！你叫咩名呀？

咁你不如問下唱k有乜意義？咪一樣大把人係都要搞今天我event

推上熱門

講白d再搞人鏈無實際功用 無表態上意義 只係示弱

想多啲人一齊shop

人地上面咪講咗

遊行集會又好有用？

唯香
一港
出獨
路立

推比admin睇轉活動

兄弟爬山
你唔玩咪做第二樣囉

人鏈個時間早過倒數
兩者完全無矛盾

支持和你shop 首先收曬啲商場先
咁冇商場啦
咁咪出街 再和你倒數 玩街頭
咁先合理咖啦 人鏈呢啲真係冇用

Agger 空返除夕夜出嚟做攬炒啦
唔想取消嘅可以改期㗎

咁咩都唔做 去食大餐囉

不要人鏈

明明出街倒數狂歡
呢d人鏈一次就話有noise啫

其實好多外媒開始撤走香港，黎緊台灣仲要大選

我要倒數班港豬藍絲離地 個個食tg 個個比黑警包圍摳打

講咗4個月，神秘既文宣組成日都諗住出一張poster 就會搞得起一次event

作用：到時狗照咬人，佢地先會識醒

佢地成日講： __ __ 又唔犯法，唔洗驚狗

講真改期好過
第二次人鏈同第一次比已經少左勁多人
今次仲要除夕分分鐘仲少人
我上次去個區係完全唔夠人連，兩粒鐘就係行左行右等人連

室外人鏈實中非法集結

成日重複又重複同一個行動
第一次成功左第二第三次就少人
仲搞就拎黎柒

爬緊獅子山，你去行鑽石山

你唔參加又叫人唔好去咪即係反對囉

上次已不夠人 不如認真
18區人人金額隨心温馨貼文宣

連儂日日清 文宣手足好辛苦架
就算唔改 揾日都好

根本d傻閪唔會理多唔多人參加
鳩推活動出黎
以為猛鳩咁推就老馮有人出席

搞唔成就話降溫 休息

稅局係咁 人鏈係咁

攬炒精神唔局限於政府
仲可以同班港豬一齊攬炒就最好

咁不如巴打開個公投，如果唔係有啲人又去有啲又唔去，費事攞黎搞

agger

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

721

和理非唔聚人勇武點入場呀

人鏈得第一次有用
之後個啲

31號唔和你shop咪和你數
人鏈我都覺得唔會有人

認同樓主 但唔會反對人地做被捕師
今時今日敢於表態都係一種勇

岩

先係維港二岸既商場和你shop, shop完咁上下去熱點倒數
考慮埋轉場要休息, 補給和回復體力, 另外考慮埋慢慢搭車塞車既時間了. 唔洗手足太趕, 休息一陣先搭車, 仲有時間剩
所以無新界西, 新界東, 九龍東既商場
當然手足直接去倒數, 都可以既

可能出現既畫面:
魔警：你地（倒數市民）涉嫌非法集結，（出黑旗）立即離開，唔係告非法集結同暴動
魔警：唔好係度，快d番屋企
市民：屌你老母, 黑警死全家
（坪坪坪，瘋狂tg聲音）
魔警：（揸住個傳呼機對住講）伙記果邊包過去，一個都唔比走，捉到全部告非法集結同暴動

唔好再企定定比人拉

不了

係商場入面人鏈會點？

人鏈可以重聚民氣
係非常有用
冇民氣，運動就好難持續
唔同意冇攬炒性質就唔可以做
對整體士氣有幫助既野，就絕對應該做

如果根據樓主既邏輯，遊行集會冇攬炒作用，都唔應該去啦

仲玩人鏈

搞和你倒數啦

今時今日仲做左膠野想害死幾多人

唔會反對，但會叫人唔好參與
口裡說不

做乜野都冇用㗎啦，裝修冇用，遊行冇用，你講任何一個行動我都舉到一大堆理由ban你冇用

樓主係暖氣軍師散水撚
blocked

支持和你倒數

和你倒數good

推推推推推推推

同樓主一樣諗法
見到日程表又多個人鏈
泛民大台唔好再浪漫主義啦

而家一見到無用活動係日程表上就覺得係POPO整

雨傘陣味終於返黎啦

贊成

左膠野都有集氣作用